有冇bno撚諗住走前借盡財仔

銀行 財仔
借完即走

老時支持

稅貸又得
過到去改個名 幾年後又一條好漢
利申 借錢緊要還 咪比錢中介

邊個擔保

雖遠必誅

唔知可唔可以搵到一齊有bno既人互相擔保呢

借爆中銀

還唔起錢洗唔洗坐監

走唔到
你去到個到都有財仔搞9你

國安大法

咁大勢力

加燦專業技能

無
其心不正
去到邊
一樣仆街死

每間借幾皮 去到買架車仔

去到邊財仔都搵到

香港成家人一齊走？

如果唔係財仔一定會攪

戇鳩。

喺外國以後唔用銀行，信用卡呀

會咁樣諗嘅其實真係好仆街

借左就還啦

咁做唔係為錢，
係要逼自己破釜沉舟，
無得返轉頭

咁遠都追到咪還俾你囉

難聽過粗口

你估香港咁細咩

所以一早hold撚住你d mpf先

記得呢世唔好買樓、用信用卡

借中銀錢係為抗爭出力,唔借中共錢點對得住坐監同死左手足?

一陣比人遣返就笑撚死

去到外國記得改埋名

放心Mpf同你還

藍絲父母

一舉兩得 一炮雙響

加拿大果個係工作簽證Only
你撈唔掂要翻黎你就仆街

中資要借啦戇鳩

仲未知呢個世界點運作

間中資唔掂被人收購呢？

香港每人至少5張信用卡啦

去到先睇中銀贊助你買電視定廁所板啦
記得落credit

唐人街收數佬fat fat了

去到英國做收數佬都唔錯

支持樓主借爆

lm等睇機票都未買已經畀人搭去坐/斬死

啱

每間中資銀行碌番幾部iphone平放轉cash走

支持樓主行先借爆佢

你幾年後冇比人拉 我先去借

弱撚智收數佬斬人

咪住先
邊條唐人街, 加拿大定美國定英國

唔洗…頭盔都唔帶…樓豬應該好快rip

借中資

留名等睇借錢要用bno 抵押

連登仔幾歲？
覺得可以借到好多？

你借得夠多預左要同當地陀地打好關係
過江龍不及地頭蟲
除非你借間財仔真係好有料

英國咁大
你住係邊作都唔知啦

世界咁大, 9知你去咗邊

當你借緊第一間，第二間上TU已經唔借會批

連登仔究竟出過街未？

中銀 等於中共

老用支持

借到錢係我本事

係 唔通有人跟蹤你咩

你有冇諗過幾多支那狗係外國借完錢就走咗去？

我絕對支持反制，如果有人借番支那既銀行，去外國捐哂佢，會更值得我尊重！

你睇邊間姐

借得幾多呀，當你借一百萬，其實好少

拎唔走啲mpf咪仲蝕

連登仔: 香港人個個專業人士,個個專才又有錢外國爭住要

點知原來計分移民唔夠分,創業/投資移民又冇錢
仲折墮到要做乞兒借爆財仔
cheap過10年前外國留學出手機同碌爆credit card走數個班大陸仔

㩒盡d 卡咪算

財仔最多只能借一間，因為一借完又update TU

你覺得mpf 會俾你拎得走？

洗咩捐曬佢
如果係借支那銀行
我一定尊重
洗咩同呢個政權講道德
今時今日對住佢地 唔洗講野
佢地係香港人身上囉左幾多野

我相信你點都攞唔走

信我

如果ug 時開定所有學生卡仲爽
起碼有十幾張

我都都信

要買定防彈盾去食假中菜了

屌你老味咁都講得出

國安級數會

如果依家係移民
就唔會你冇錢 冇學歷都俾你去啦
仲諗住係移民🤣

依家係俾你走佬
如果係借中資 反制班大仔
我十分尊重

通常連登仔得把口講
但你呢種人 現實就一定第一個做

所以你要諗下點圍番條數

事先聲明，我唔支持走數架

大佬 我都係9up下 bno都冇
但係你居然講得出咁既說話
自己有冇面紅

每間借十萬去買樓

中國d銀行咁多壞帳
多幾皮野分別大唔大

銀行點知你去咗邊

很傻很天真

咪有mpf 找數囉。

唔係既咪搵啲係外國借錢走數果班還。我哋去幫佢還外國果筆

想知邊條冇香港黑社會？

咁有啲人唔係咁做，真係冇決心走

咪同當地財仔分

借幾十一百萬稅貸要乜擔保

On9

駁唔到 通常好似樓主咁講出黎既人通常都得個講得，但啲口講正直大義凜然既人通常都第一個去做

國安財務公司

今時今日仲有道德撚
大撚把人其心不正無仆街死
生活得好過我同你
仲要咁撚多正皮

有無諗過債權人可以問返外國銀行追數
講真邊間銀行無外國分行

真 因為真係做既
都會低調 靜靜地就算

反而冇打算做既 先會討論可唔可行

如果問大耳窿借呢？ 🤔認真唔識

戇鳩
斬死左債仔邊個還錢

怕入殮房多過坐監

我唔係道德撚
但係你將一件自私仆街唔道德既事講到好正義咁
真係好偽善好嘔心
講真有幾多人真係會捐 心照啦
貪心咪認左佢 講到為左抗爭咁 算吧啦
同班支那狗搶外國公司野然後話要由洋鬼子手上攞番應得既野一樣咁賤咁on9

想知去到外地點認你HKID同名

習近平個心正唔正？
梁振英個正唔正？
林鄭個心正唔正？

仆咗未？
死得未？

兒登仔

認真答你 係可行既

你過到自己果關咪得

一個post睇到連登幾多撚人

老比支持

咁多閪狗高官都未死 洗驚？

有冇支資財仔

借2 3線十幾廿皮都夠啦，仲唔使整花個底

無抵押借唔到大錢

依d唔叫做借

銀行:

“大撚把人”其心不正無仆街死生活得好過我同你
所以我地要變到好似佢地咁無道德？

首先
話俾你自己知
你BNO 5+1 只係一個簽証
一日未完成第6年
一日你都只係一個香港人
而到你完成5+1申請成為BC
嗰吓人地會睇你有無案底

5+1 至少頭5 年
你喺英國犯罪 都會引致你無左個簽証
結果係要返香港

財仔平時害人不淺
G持樓豬替天行道

一層層咁比姐

裝修紅藍店你又支唔支持？政府泵水俾佢哋，你又會唔會反抗？

再退一步，TVB 戰線你都可以話佢抹黑

罷買紅藍都可以講成破壞自由市場。

所有野都係睇你個人選擇，睇你之前付出過啲咩。如果你之前冇付出過，冇罷紅藍，只係想賺一筆，而咁岩揀中中資，我會恥笑你同間中資。如果你既目的有一絲削弱中資，我會支持，反正結果係我想要既。如果你非中資不借，以為為抗爭付出唔少，我會希望你可以攞番做補償，如果你承擔到個風險既話

佢捐唔捐錢我冇所謂，佢捐我咪尊重佢，佢唔捐，都叫打擊到支那。佢捐，就直頭要尊敬佢。如果唔係，筆錢只會轉個手俾人打壓番你/買起更多人既尊嚴

呢個唔係支持走數嘅理由，我反對架

腦殘無藥醫
自己申請緊啲乜都未知

信貸記錄又唔互通
去到改埋名添呀
借完支銀你揾Barclays搞我呀？

其實我都無

有種黎西瓜農莊黎搵我

乜依家借錢唔洗搵擔保人
唔洗拎野抵押架咩

借財仔幾十個然後走佬
財仔都吹你唔漲 點搵

借錢唔還會有案底咩？

Mr. Wai, are u here?

借啲二線財仔，走去外國，佢點搵
就算有能力搵到，洗嗰筆錢分分鐘仲貴過走嗰筆數

試吓黎，買定槍等你

有機會欺詐罪
明知自己會移民仲借錢唔還

不過香港同好多國家斷曬逃犯協議
所以都捉唔到你返黎

除非你人工好高，而則TU評級高，否則借左一間幾個月內申請第二間已經只借到一萬幾千，到第三間就未必批。
問財仔借，都係幾萬蚊。
問題就係
1.人工好高，有冇需要為果一百幾十萬斷後路。
2.人工低借得果十零廿萬就以後返唔到來香港，又或者改名後都提心吊膽，驚俾人認出。

點解成日有叻人覺得信貸紀錄世界互通？

屌你係互通香港人去英國搞張credit card就唔會咁難啦

tu好似唔係環球喎

收皮啦屌你老母戇鳩仔中国人

Ching似係d被人打完，然後唔會去復仇行動，會匿埋一世幻想人地被天收

環聯的全球業務

為45,000個企業客戶提供解決方案
為遍佈全球30多個國家的企業客戶及消費者服務
為全球約5.5億個消費者及企業客戶保存信貸記錄

算吧啦P牌，係明借爆中資銀行呀，你吹咩？

驚蝕底咪一齊囉

唔好借d跨國 國際銀行就得

你見b哥哥同荷蘭叻有冇坐監？
爭人幾億都係老破就重生了

係, 但由於每個國家有關私隱及個人資料存取權既法律都唔同
所以都係唔互通

裝修 TVB戰線 罷買 甚至火魔 屠龍
呢啲例子都可以話係冇利益落袋
甚至係有損失 (被拉 用既精神時間 冇咁方便等等)
呢啲可以話係為左抗爭 當然支持
但係講咩借錢走人 如果係借錢捐俾同路人
我當然都尊重 但我相信絕大部分人只係為私利
仲要打住正義,抗爭旗號去做 成件事真係好核突
難聽講句 真係同支那狗冇分別 如果外國國家知道你班人蓄意咁做 佢地又會點諗香港人 冇咁做既人仲會白白被連累

巴打我唔係話你 我都明白你想講咩 我只係唔想件事之後演變到變晒質

借爆支銀

大把人去外國讀書借錢返香港走數啦，TU係環球都講得出！

利申：唔建議咁做，因為你永遠估計唔到你可能有一日要返香港。

久唔久就有呢啲On9Post 講到口都臭 人地銀行係有Database（信貸資料庫） 間間銀行都有得睇

其實啲有錢佬都係咁上下手段姐

你上TU個網睇清楚先啦

人地仆街就要同人一樣咁仆街？

良知同底線呢

凝望深淵時要小心，深淵也在凝望你

[black][/black]

So what? 係時候又要召喚「阿偉」

千祈咪借中銀啊你地 一陣借哂d錢我冇得禁出黎

二三線新客無乜機會比你拎到呢個數

利申：一線大財仔員工

智障仔

左膠道德撚

咪亂講啦，一陣有人信咗你去做。害死人咩.........

而家仲邊洗擔保嫁
有份工就借得啦

支資細行

TU唔會個個都睇，但黑名單同白板仔一定會睇。你借完錢移民唔還，係商業詐騙，入左銀行黑名單就GG，外國警察唔會捉你，但你申請任何過TU既野，都會見到黑名單，某些工作會唔做得。

估唔到會有人有咁撚on9嘅諗法
唔好考慮到tu問題先
簡單啲答你就係有日香港獨立咗你都唔洗番嚟

又無引導條例，點追？
利申：我唔讚成

香港有幾多間中資銀行全部借晒
BTW借錢緊要還咪俾錢中介

傻仔
香港老破完外國都無記錄
莫講話就咁壞賬

-0-0

但真係要一世唔好再踏足如果唔係一入境等坐監

外國唔知你HKID完全冇路捉

朋友屋企件賓賓都借到

舊客都冇，全公司最大果筆數唔超過8萬
利申：前三線財仔帳務追收員

正常道德觀念 喺連登竟然會比人笑 可笑定可悲

嘥氣啦連登啲道德，成日諗住班狗官冇道德自己洗乜講道德
根本變咗做同狗官一類人，分別在於佢地冇權力

有啲可以 睇佢份料點

不過都唔會多

唔經TU走數難追好多

又討論

夠膽做就唔會問
問得既就唔夠膽做
比你借完之後日日提心吊膽
第時銀行有咩依郁又驚一輪
接倒順豐電話肯乖乖地比錢既就係呢種人
何必為咗呢幾廿萬害自己一世呢

斬死個債仔條數你找呀？

所以你地唔好衝擊差佬打藍屍
你地同差佬都冇分別

扭曲事實同道德再用番對手去踩自己人咩心態？

你呢種人賤格就唔好借手足幫你過橋
連登狗好撚噁心

原來香港人已經諗好永遠唔踏足香港

你要確保你以後都唔返香港囉
邊個確保到先 你阿爸阿媽第時過咗身你都要返啦
連登仔講到咁撚易

所以咪話囉第時你老竇老母如果過咗身
你都要返嚟啦
除非你老竇老母跟埋你過去

道德上你啱
現實上你輸

好多連登仔都好撚好笑，話移民完做咩仲要番嚟
你係真係鍾意香港當自己係香港人你唔會一開波已經諗一世唔再踏足呢到

有諗過
但係驚過唔到5+1個background check

小朋友係咁架啦

純學術討論
到時你揸英國passport返黎人地唔係當你遊客？
點知你以前用HKID借既錢？

尼采呢句應用落呢到啲人真係好到位
本身我地最大分別就係我地有良知有道德，依加發覺同班狗官根本冇分別，差在佢地冇權冇勢又冇錢

三萬隻狗都未死幾撚時輪撚得到我呀

所以梗係唔好聽連登仔講
無風無浪之下走最好

冇啊
只不過慨歎
都過咗成年
哩種諗法仍然係主流

唔好話斬 打都唔會堅落重手驚你冇得返工點還錢

咁你地唔好搞差佬 燒藍絲啦
惡魔

多會淨係會搞鳩啲擔保人同佢地身邊朋友同屋企人
但本人就唔會搞，因為要保住佢等佢番工還錢
我以前返工間財仔係咁做

咁如果條友無做野會唔會打

無資產， 借盡十幾廿萬
因為廿萬無得再返香港工作， 睇自己屋企， 值唔值?

唔會，除非你借大耳窿咁你死撚硬
只要睇到你有番工只會向你身邊人施壓，等你啲朋友屋企人迫你還錢
但如果大耳窿睇到你唔做嘢咁就真係唔敢講

係鍾意香港當自己係香港人唔會有呢啲豬閪諗法啦

未必關事
大把人諗住借完錢後，破產呃錢

但無諗過未來想買樓做按揭都做唔到， 信用卡都無得申請， 4年破產時間更加係浪費人生最珍貴的時間

用得BNO走難，仲點會番黎？想入番集中營？

痴撚線 成班講到借完錢唔還 犯法咁

自己諗啦，如果你肯定一世唔番嚟其實冇咩問題嘅
自己確保到唔影響tu唔影響自己入籍就冇問題

不過你要考慮埋你間財仔同銀行係咪唔知你去向
如果佢知道你係咩國家其實全世界嘅銀行都會有聯繫
理論上佢係可以篤你灰，雖然係追唔到筆錢，但大部分發達國家係拒絕破產人士入籍
曾經破產人士都會審得特別嚴

我知道呢樣野好多人做
所以貪心咪直接認貪心囉
貪完錢仲講到為左公義咁
好似啲雞講到做雞係為女性自主為革命咁

實搵到你
btw 垃圾post開翻去兒童台啦

btw 兒童台ive仔應該最盡借到信用卡果3萬蚊

人有多大膽，地有多大產姐，敢唔敢搏唔搏姐

認真，主要要搏多唔多人咁做，少人咁做佢冇數圍就由鳩你，咪撚出入佢勢力範圍就冇事

多人做既話財仔銀行計落有數圍，用一拍兩散果招判俾當地收數佬就冚家產了

一線都搵你唔到啦

呢隻係詐騙刑事，你估英國係你未正式拎bc之前踢唔踢你走
大量人咁做直情即係收緊bno入籍

很傻很天真...

咁係欺詐, 你第日一入境就拉鳩你

不過你打算以後不踏係香港可能會唔受法律制裁

真, 係香港有通輯令, 仲要係詐騙唔係政治事件

比英國知道分分鐘入唔到藉

你同班啱啱畢業嘅講經咩佢地識閪咩
以為揸住本bno犯刑事都當免死金牌
係就係冇引渡，但英國明知你衰刑事你自己諗你入籍個陣批唔批啦

你知唔知借錢無諗住還(借完錢一走了之移民係客觀証據), 咁真係犯法, 係詐騙

嚇鬼啊你

睇去邊, 去英國大把唐人賣黑社, 佢將條數賣比英國社團都有排煩

唔洗講呢啲啦，如果財仔知你去向send哂啲資料去英國舉報你
你想申請永居準備+1入籍個刻諗下點解釋先啦

信用破產, 唔駛解釋

一定係政治逼害

去到英國搵個小鎮隱居應該冇人搵到你

債權可以賣
銀行成日都將收唔番嘅債權分類連資料賣比人
不過都好難追到

其實以前有好多香港人用過呢招㗎啦，7年後先返香港仲可大搖大擺入境

唔係追唔追到嘅問題，考慮下入籍個陣會唔會俾人一腳伸番香港先
到時候你真係安心上路番香港坐監

支持巴打做完實驗分享俾呢到嘅巴打睇下
連登好多人需要

駛撚咩，個親戚做過啦，7年後返來識你老鼠咩，借個幾十萬好似好大數咁邊有人理你

香港無錢債監的
不過最好就將自己d資產轉走晒先借啦

可能我以前做收數我專上門收陳年舊數
或者間間公司唔同

你正常一張卡已經可以套20至30萬，真係永久離港唔返香港人地唔會為咁少錢搞你㗎，除非好大數啦

咁銀行唔告你咪無事囉

揾到又點？
錢債只係民事訴訟
你借黑市財仔就唔同

個世界係咁運作都冇計，唔係邊有咁多仆街做呢d野

咪on9 啦
你係咪攪亂左刑事/民事訴訟
民事訴訟邊有外國會理你

借錢然後無能力還係民事, 借錢然後走人係欺詐, 係刑事

係囉 憑自己實力攞返黎

師兄，你有冇搞清楚冇錢還
定借完錢移民走佬兩回事
你冇錢還搞老破又或者賴死唔還都只係民事
你如果今日借完錢轉個頭就移民已經屬於欺詐係刑事

咪住，邊有人走佬會同人地講走去邊個國家?
唔畀番大陸住?

其實個重點唔係追唔追得到啲錢
係個行為屬於刑事罪會影響自己移民，係咪咁on9

你都係畀啲其心不正無仆街死趕走嘅咋

俾啲藍絲廢老見到成班係到討論點樣借錢唔還移民去外國真係好撚肉酸
咁嘅思想留係大灣區唔好去搞衰人地國家啦，同班支那賤種嘅行為有咩分別

走佬唔還錢要坐監既咩唔係最多比人勒令破產，凍結資產咩

無話咩道唔道德, 我地只係講緊o的可能o既後果, 咁佢地覺得都係要做咪做囉, 後果自己承擔之嘛

佢知你走去邊先得架
有BNO去CA唔得架咩

ching係現實一定係正義感爆燈既人

如果我都無道德咁洗撚走咩

借幾兆

成班嘅行為其實好適合留番係大灣區發展

繼水人入poly同水人坐大飛著草之後
又水人借財仔

支那基因

如果爭人錢唔還會點?

借錢未還都刑事?
兒登真係兒登

唔比破產, 唔比走數?
商業社會日日都有呢d事情發生啦

借錢唔洗抵押? 唔洗擔保人?
借個金額幾大? 太小財仔搞你個cost仲大啦
借得多一定要睇你其他資料

睇你爭咩人
爭銀行財仔錢唔還就係咁計息係咁追
爭普通人錢最多用民事告你

但你刻意借銀行同財仔錢再移民可以告你欺詐屬於刑事，如果外國知道咗一定影響你入籍

相反一眾連登仔想玩無恥路線又唔俾人告嘅可能借大耳窿最實際，佢本身都係犯法嘅存在

依加講緊刻意去借錢移民，係動機上變咗欺詐

就好似大粒墨當初如果係香港計劃殺佢條女咁佢係香港就犯咗謀殺罪

如果你只係借錢唔還個動機上唔係一借完就移民個種係吹你唔脹，最多就係咁追

銀行財仔, 計利息之後唔還, 係咪都係用民事告?

同埋如果有人被盜用身份, 被用資料借錢, 咁樣都會影響入籍?

我收咁耐數未告過純粹係咁加息係咁煩你嘅擔保人做嘢地方同朋友
畢竟你仲要係香港生活好多人純粹還唔起錢又或者想推俾擔保人，用得民事多數係追呀偉果類憑實力借錢嘅人

其實出現後者情況，直接去報狗搞清楚就冇事

點證明刻意
移民前借錢唔比
去到唔比還?

我唔夠錢移民, 借錢去打個底, 做住野還唔得?

用下邏輯啦

呢項唔係我專業啦，但啲檢控官同法官係政治方面雖然食屎大，唔好當佢地真係on9判斷唔到

一係你就玩到好盡，你借完錢之後兩三年先移民
不過你借二三線財仔啲息淨係收你兩年都已經回咗本

你緊係可以做住嘢還架，但樓主個情況點睇都講明一蚊都唔還

5+1
最尾一年審查時，知你欠債累累唔批BC俾你咪大鑊

例如搵番你搞bno嘅日子（當你一早有）
再搵番你幾時去照肺，你借完錢之後筆錢係洗咗去做咩
中間個消費模式係咪突然有改變，當你夏天突然買幾件羽絨呢啲行為全部判斷到你係咪有借完錢即刻移民嘅傾向

個問題係好多人去到第二個國家係冇直接拎PR
咁點先可以瞞到當地國家關於你錢債嘅問題?

唔洗，朋友都得
但個批嘅額會細啲
多數會要求你俾埋屋企人地址
公司叫呢啲做咨詢人，同擔保人唔同，但一樣會去煩鳩佢地，但法律上唔洗佢地還

賓賓印印
都係咁 無分別 與其屌人借錢唔還
不如屌下濫錯

加拿大反而唔敢講，一年就拿到pr好大機會暪到，但入籍個刻會有影響，啲分應該扣到唔知去咗邊

但英國要成5年

你就真係on9

專乜野業, 一個人借錢要簽合約, 佢違反就可以索償就係咁多
比利息附加費之類咁

佢借錢唔還係走數, 日日都有人破產
係債務違約

我做個間係菲律賓有分公司有人收數
如果真係全部賓賓咁樣借完走佬一早執鳩哂啲財務公司啦
當然唔排除有啲傻鳩公司當地冇人又借俾賓賓

你講個種係啱

但樓主講個種係借完錢即刻移民係香港叫欺詐

去英國就算啦 通既
除非你以後唔買樓 唔借錢

借完再透支信用卡

講本你都唔明，正小小啦

移民前借錢有咩問題
一個人有國外債務唔得?

有國外債務冇問題唔出奇
你借完錢你會還下息拖下數冇問題
但建基於樓主個種係借完錢移民人間蒸發

同埋你借錢原因？
如果你用移民原因做借錢基本上唔會批，你有嘢抵押就冇嘢講
但你用其他原因再去移民咁可以交俾個檢控官睇下佢覺得你行為係咪欺詐

最後一樣就係，以我自己親戚移民經驗
英國係要交Tu 但我唔肯定係咪個個都要
但相反加拿大就好似唔洗tu呢份嘢

啱啱上網搵咗啲資料

我唔係想同大家嘈啲咩，但bno同加拿大呢個入籍機會係難得一遇，唔好蠢到為咗借十幾廿萬去倒呢個機會落海

同埋可能呢句唔啱聽，大家都知政治敏感時期啲狗係咬到好撚實，我相信佢地係好憎我地揸bno嘅可以走，依加都係咁諗方法想扣住大家

有時開呢啲po同和應嘅時候考慮下會唔會犯咗法（串謀詐騙）自己上網睇下

我諗大家都唔會相信香港嘅言論自由，今日嘅香港唔再係以前咁俾你加句純學術討論就過到骨，何況冇講明

冇事.

借財仔你乜都無又借得幾多
你仲有mpf係香港
除非你連mof都唔要
唔係你點都要返嚟香港一次

有冇睇題目 講明BNO
第一
英國講明 唔會理你係香港有冇犯法
你咁講俾人拉過既後生
都去唔到啦
第二英國講明唔會理係香港有冇犯法
（我太記得佢點講。有錯情指出）
第三 你都冇犯刑事 你一早走左啦....

借支那錢唔還 點搞衰其他國家呢
佢地借外國錢 番中國先係搞衰其他國家
打爆玻璃又話破壞
地鐵跳閘又話冇俾錢係道德
上街又限聚令、非法集會

諗下呢個國家值唔值得你做道德撚
仲要諗埋藍絲感受

利申：純討論，冇過做，都唔會叫人做
但有人係咁做、我會尊重

我都係想討論個可行性
跟本係到討論得既人
都唔會想做，都有一定顧忌
真係想做既就唔會仲上網講

但班道德撚講既野
真係唔屌唔得

仲同港共講道理
如果果件事係令港共受損
又令同路人得益
果個人 又係諗清楚後果
我咪尊重佢決定囉

仲同我學咩藍絲睇到唔高興

印像中其實淨係無視國安法
加拿大就講明淨係無視犯國安法，其實好少人真係俾人告國安法
大部分人係俾人告暴動，襲警，非法集結，縱火，暫時呢幾條罪都會影響移民，要睇下之後佢會唔會修改下個規矩，如果唔係跟佢現時個制度都好多人去唔到加拿大英國

加拿大移民部長曼迪仙盧（Marco Mendicino）稱：「今日的宣布反映加拿大近日深切關注香港發展，希望香港年輕人會視新移民法為機會。」他指，觸犯《港區國安法》或加拿大沒有的罪行，不會喪失難民庇護、永久居留等申請的資格

暫時睇到係咁，估計暴動同非法集結都好大機會可以歸納做同國安同類，但襲警、縱火，刑事毁壞呢一刻加拿大暫時係唔收

第三點

當你計畫移民再借錢走佬呢個行為先叫欺詐
冇錯你的確走咗都唔會引渡到你，呢一點要視乎你嘅運氣
如果英國知道咗你可以諗定一個有刑事罪係身嘅人（非示威原因）你自己諗入籍有冇影響

如果你自問財技玩到行雲流水無人吹得你脹咁祝你一路順風

借錢唔還係刑事😯
真係未聽過

仲有 大把人鐘意玩呢種法律嗱
一個做警察相關行業既人
同我傾既時候講
班警察最識用呢種招數
例如 ：離婚可以點唔俾贍養費
上到庭個官係可以 判你俾幾多
但係最後點俾錢 個官唔會幫你追
跟住就會拖下 俾少D咁

事實就有班仆街一直做緊
如果佢地係呃身邊既人
我會覺得佢地係仆街
如果佢係真係為報復極權
復仇係每個人都有既權利
唔係道德撚 企係岸上面
望住係海到浸緊既人指指點點

都話借錢唔還唔係刑事

係在於你個動機上，只要證明到你計劃借錢之後移民唔還就屬於欺詐就觸犯刑事
如果證明唔到你有呢個動機又或者有啲人筆數已經差咗幾年，或者有bno政策前借嘅，佢地都證明唔到你係存心欺詐，最多好似你講嘅債務違約

所以話如果你自問同啲有錢佬財技一樣玩到出神入化其實吹你唔脹

就好似大粒墨擺明殺咗人點解香港告唔到佢
就係因為冇證據證明佢係香港有計劃殺你

調番轉冇證據證明/顯示你有心借錢之後移民都唔算欺詐唔算刑事

如果證明到大粒墨係香港有計劃去一個冇引渡條約嘅地方殺人佢返到香港一樣係謀殺罪

如果證明到你刻意計劃借錢移民走佬就算係欺詐罪犯咗刑事

你對力量一無所知

借支資就乜咁扑街啦

有乜關係 蝕本收購？

咁都搵到做財仔曬晒啦

有錢其心不正洗唔洗死
無錢個心正又會唔會餓死

依個post真係好睇

你句「蝕本收購」真係令我唔知點覆你好
正常黎講值10蚊既野, 唔會用11蚊去買
但上面唔係重點...

重點係債主變左, 例如由中資變左美資, 又或者簡單D, 條數賣左比美資咁計
依D情況先係移民後要面對既情況, 無後果當然建設中資一律借盡

咁咪還左1-2期再走人
無人叫你借完第日就走

最好預3期

咁移民前破產又得唔得 d錢係晒外國

梗係唔知點覆啦
以為自己好醒咁問比人收購點
人地一定係會加番你條數落個價到啦
間公司未比人收購已經會將啲數分類
然後計番剩餘價值賣出去啦
唔知點覆你咁弱智就真係唔知點覆喇

報狗話你行騙，一世唔好返香港

破產係唔可以移民，當然出入境果到一般唔會知你破產你可以照走
破壞人士出境冇申報可以當不誠實申報都係刑事嚟

何況移民，而且呢個世界得投資移民，未聽過有破產移民
如果你入籍知道你係破產人士基本上唔洗諗
一定高危過你借錢走佬

3期一般當頭三個月唔洗還住，姐係半年左右
呢半年內你有去照肺已經證明到你有打算移民
一係你索性去外國照
再係冇任何異常消費嘅情況下單純買張機票走
咁就應該難告啲

你咁樣咪同啲自私離地藍絲冇分別囉，人格死撚咗就冇㗎喇！醒啦！
唔好做一個會令自己可恨嘅人

左膠五毛咁你慢慢感化殺人兇手

中資銀行開始驚
退一萬步，就算犯香港刑事=/=其他國家司法管轄區刑事

銀行就唔驚，有都係財仔驚
銀行借錢一般預咗有嘢抵押

老婆有個舅夫好多年前移民加拿大前借過錢

入境香港時海關即刻知， 好似有通知銀行跟進，不過都次都只係電話同寄信無做啲咩

個次最後佢有成功離境， detail 唔係太清楚

但就幾肯定佢都唔多敢再返香港

而佢地大陸阿爺輩有地有屋留低都因為個親戚唔方便返黎而未必搞到買賣

好多獨裁者都好長命

所以大陸狗可以咁樣做 借盡死番支那 反轉黎玩未必得

又鳩up
我老母破咗產照入籍美國
一樣Apply到信用卡

爭人錢最多比人申請破產點會坐監
係咪低能

借爆佢老母

屌真係低鳩能，淨係係到點樣討論借錢移民唔還個行為已經係欺詐

死仆街 開post 跚人

個信用底玩花左就一世，

全世界d 銀行都check 到你信貸紀錄

有咩一唔一世 攞到幾百萬係手就真係一世啦

犯法同比人拉係兩件事千祈唔好溝亂